［有圖］有無人同我一樣由細到大都覺得呢種涼鞋好核突？？？

唔使your face,就算金城武著都唔掂

由細到大覺得男女著咩款涼鞋唔好睇

其實我接受唔到將腳趾展露喺陌生人前，我覺得腳趾係好親密嘅人先可以睇

又唔係舒服 唔明點解細個老豆迫我著
又柒又刮腳個低又硬

Same expext 靚女

廢青中老露腳趾

吉妹歧視我 唔同你玩鳥

以為細蚊仔唔識分好醜

你腳趾係咪好臭

細個覺得好核突唔肯著，依家成日著

有時見到啲人著涼鞋，啲腳趾喺度蠕動好似彈琴咁，覺得好嘔心好想斬哂啲腳趾落嚟

好憎涼鞋，特別係d人的腳趾唔好睇

唔好呀棒b

拖鞋仲好過佢

想聞？

覺得著涼鞋出街好污糟
成日覺得好lup同有臭味

唔掂喎清

agger

好dirty

係
女明星做哂磨皮有靚腳趾都可以接受，有時喺街見到啲人腳趾好核突，死皮厚過恐龍皮但照著涼鞋就覺得好想嘔

細個著住跑, 腳趾成日撞到樓梯級, 自此以後唔著露趾鞋

我從來都唔佢著拖鞋落街

男人著 ，靚女我 ok

老泥+汗臭

污水彈落腳趾 仲有好多塵

我著好型

踩爆佢啦

其實涼鞋個設計都幾弱智 熱咪踢拖囉 覺得核突咪著鞋囉 又要唔焗住隻腳又要唔核突 仆街死啦

同意

另外見到d女仔著呢款又係即刻扣哂分

又柒之餘仲好重蝗味

我覺得呢種要睇腳既缐條

同意係好核突，但唔同意金城武著都唔掂

吉妹

好撚柒
鞋柒
腳趾都好柒

我覺得係款嘅問題

柒到仆街啊屌你老味！！！
硬係覺得著涼鞋返到屋企隻腳會好污糟
同直接赤腳行無分別

覺

其實邊撚個設計涼鞋出來
唔想包腳咪踢拖
想包腳咪著波鞋皮鞋
涼鞋著又煩又柒 真係唔知點解有人受得到

鐘意著Birkenstock 果隻露趾拖鞋

好想嘔

拿撒肋人耶穌

覺，勁柒

靚女搽咗紅色指甲油既腳趾
再著埋露腳趾高踭鞋
再加埋啲線條同青筋

我聞

腳趾係以前都算係私人部位
直到依家都唔係你話想睇到就睇到
再加上每個人有明顯唔同既形狀
所以咁多腳膠都係人既本性

我都係

唔覺

我都覺紅色甲油好正好淫
不過要配埋靚腳趾

點睇都係crocs仲核突

灰甲

好撚想大大力咁吮
如果有啲腳臭味更加正

一著呢D鞋就乜形象都無曬
除非你話去郊外/露營果D著就OK

涼鞋❌
拖鞋✅

認真問，襪+涼鞋柒唔柒？見有啲人著得幾好睇

着普通鞋又太焗
踢拖又易甩
着涼鞋有咩問題？
你隻手出街又會唔會帶手套

有，真係好L核突

着得涼鞋就柒
話知點襯

Teva呢啲點睇？
覺得都幾型幾易襯吖

好似長短腳嗰啲鞋

涼鞋本身就係核突

由細就覺得超核突
所以一直同啊媽講千奇唔好買呢啲涼鞋俾我

羅馬鞋點睇

cant agger more

羅馬鞋都正
但係人字拖最正
限靚女同靚腳趾

點睇KEEN

Edc 會好睇

還可以啦，細個鐘意腳指涼陣陣但又唔識踢人字，踢親都仆街，最後老豆就買依隻俾我。
依家已經變咗童年回憶

之前個室友係肥鳩毒撚，

日撚日著呢種涼鞋出街，

核特到嘔電，翻到房啲臭味傳到成房都係。

頂佢唔撚順

肥毒漏油腳汗滲哂落隻鞋，諗起成陣鹹魚味都想嘔

一樣咁核突

啱

笑死我
諗起戀愛自由式入面陳文媛個角色

如果有條仔好型，有日見到佢著呢啲鞋我會即刻扣佢50分

啲腳趾好似弱智咁

老雞

唔好話依家，
幾歲果陣呀媽無啦啦買返黎叫我著，話波鞋大汗，果陣我都已經極度抗拒，一黎顏色柒，完全係無款可言，靚又無份。一直擺係鞋櫃到掉果陣都無著過

我諗唔鍾意涼鞋既人應該由有自我意識開始就已經有個抗拒性，完全唔係受大眾思想問題，

我會著襪，同埋唔係呢隻柒款

著露腳趾鞋會周身唔聚財 好冇安全感

好憎人著涼鞋 露趾鞋
但人字拖又唔同講法 好撚矛盾

你近排好似好紅

金城武柒啫 成個阿叔咁根本吹大咗

阿伯先著
利申細個比人迫著

你唔會去海灘游水

監犯鞋

點解？
我呢排好少出post喎

而家真係無去喎，細蚊仔嗰陣就有

係，好似無著衫咁

吉妹咁封建 腳趾得親密的人先可以睇 吉妹可以考慮去紮腳 貫徹宋朝而來的三寸金蓮

pumpkin jenn成日著呢款

樓主講既涼鞋有一排d韓國人好興入面再著白襪

真，要我揀露J / 霞腳趾比人睇我寧願揀前者

通常已婚男士先會著，因為人字拖揸車唔方便

好撚型喎

架仔著得不知幾正

根本唔會著
人字拖仲型過佢

因為日本著拖鞋揸車犯法

+1

落雨落到水浸又無黑雨返工，你繼續著對普通鞋/水鞋 焗得仲勁

第3對

好鐘意著 搞到好想買返對

d TB 最撚鐘意

香港都係

好鍾意著 拖鞋著得多傷腳傷膝頭 涼鞋唔會
同埋話臭嗰啲人係咪唔洗鞋 你唔露趾嗰啲鞋著得多都會臭啦 著涼鞋會快啲臭 但相對易洗易乾 基本上著兩三次 或者知道第二日唔會著就會即刻洗 仲乾淨過你

teva 唔錯

有個鬼仔friend好撚鐘意著 唔可以話型，但至少你唔會覺得柒

我知，鬼仔啊嘛

拖鞋型好多
仲要點襯都得

如夢初醒獸post 又有人講你

你估好多人想睇到你隻腳趾咩

有無link?
講我啲咩？

就係無人想睇我都唔想睇人，所以我好憎露趾鞋

有灰甲就收返埋算啦

唔搵了 下次先

expext？乜撚嘢expext啊 學好d英文先啦仲靚女

一直

前排棟仁的時光袁偉豪都咁著 我都覺得好吾掂

前排棟仁的時光袁偉豪都咁著 我都覺得好唔掂

Except 伯母

吾你老母

十個著涼鞋，八個有灰甲

男人著涼鞋
只會似監躉